今日大家肯為周同學開花，聽日可唔可以為qe被姦手足開花？

我諗起就想嘔，好撚想祭狗

推

求幫推

太遲講
聽日掂呢個文宣貼
變相煲後日都好